睇黎都係譴責唔到何君堯

陳克勤動議終止辯論

夠票咩

獻世派想點都得